有冇人試過全身關節/肌肉神經痛

例如刺痛 電擊 刀割咁 最後點樣醫返好？

推 試左好多醫生都醫唔好

痛左7-8年 無得醫

Fibromyalgia?

利申：鳩估

咁點返工

醫生開左pregabalin比我食 但冇用

有冇話集中咩位置
同埋平時有冇做core muscle training

你會唔會禁落d肌肉度會痛？
如果唔會就一定唔係

禁落肌肉唔痛

痛都無辦法, 成日陰住咁痛, 又試過痛到行唔到床, 食住止痛藥開工.

食止痛藥冇撚用 阻唔到神經痛 巴打睇左幾多個醫生

小腿 大比 膝頭

冇

屌即係個醫生亂鳩開隻pregablin比你
你唔會係fibromyalgia
我advise你都係睇多幾個醫生搵下個病因係咩
再唔係去睇下中醫做下針灸
中醫對慢性痛症有效過西醫
祝你早日康復

係咪左腳多？

搵左幾個醫生睇話我壓力大 焦慮症就有機會 會咁

開左Xanax 同上面隻藥 食左兩星期0效果

兩隻一樣 random神經痛

之前去過私家醫院 驗血 照mri 都搵唔到病因

睇私家多數話發炎，依家排公家照MRI ，但係要排2年

巴打點忍受到 好撚犀利

你去試下睇中醫啦
條脊骨壓住條神經線都會有你d症狀

有冇醫生介紹 我今日睇左朋友介紹既中醫針灸 暫時零改善

Btw 我MRI照左腰醫生唔係會發現壓住神經咩

我都唔識邊個中醫好...
不過中醫唔係睇一次就即刻有效
如果針灸真係對你有效你預要睇五次以上先見到效果
我都唔清楚我唔係醫生
但如果痛果d位係好specific下即係通常得某幾個位會痛同埋你最近唔係有好多壓力既話我都唔覺得你會關焦慮事

我既痛係係下半身兩隻腳 周圍游走

有冇其他巴打不幸地遇上依個問題

有

我左右大腿內外肌肉㩒落去會發炎咁痛

胸椎會好似舊骨腫咗發炎咁但照過CT話冇事

臀部啲肌肉有時會有僵硬嘅感覺跟住一路伸延落大腿,同你一樣會random痛,試過痛到落唔到床

我十年內睇過

接近30個跌打（有部分都幾出名）

5個脊醫

差唔多10個物理治療師

2個私家西醫

照咗3次MRI（都係腰）

1次CT

N次針灸

N次推拿拉腰

結論：

我都係醫唔好

巴打依家點生存 我同你症狀唔同，我禁落去唔會痛，但係郁就會神經痛

阻到架
阻唔到係好嚴重果D

最想搵到病因 冇理由食止痛過世

我正正就係食ARCOXIA

唔食我行唔到，臀部一路扯到落大腿,行一步,腳裡面就會有一個位陰住痛,行得耐會痛到隻腳用唔到力

形容下你個痛楚聽下

個痛感好似臀部入面嘅梨狀掂到神經線 跟住 成隻腳就會抽住， 好似長短腳咁， 個重心偏向唔痛嗰一面，跟住返到屋企就痛到仆街， 瞓醒之後 好似電腦 reset咗一樣，由陰住痛到收工嗰時又變成劇痛， 就係咁樣循環咗十年，左腳右腳交換咁痛。

座骨神經痛？有冇試下游水

十年

睇過西醫話唔係，又唔係椎間盤突出，我極度懷疑係梨狀肌綜合症， 但係問過西醫， 佢反問返我轉頭點解講話我係狀肌綜合症

你問返佢 點解醫極都唔好

巴打 如果訓醒就reset, 係咪返工果陣坐太多引致，攤成日有冇痛？ 會唔會關腰事？
我自己試過頭暈暈足幾年又係醫極都醫唔到，最後揾到到樣叫復位治療嘅推拿，你當按摩啦，發現原來背肌肩頸d位削哂，推返鬆就正常返。
雖然同你case唔同，但好明白你心情，試下唔同方法，例如做下運動，試試下一定醫到。加油

唉，我想跑得返，我想踢波

多謝清

2個巴打有機會係強直性脊椎炎
如果keep 住幾個位痛既都可能係d 盤骨前後傾
前者難搞後者易
巴打有冇拉筋既習慣

有一個政府西醫話我係強直性脊椎炎

但港安就話唔係

我係樓主 唔知關唔關最近半年失戀 加 至親病逝 家庭負擔轉移曬到我身上事 所以搞出咁既怪病

而家呢一兩年都開始朝早拉筋,拉完好舒服，過咗一陣又抽住

有冇試下游水？

推

Push

幫樓豬push

有，but仲痛咗

奇難雜症

痴撚線醫生 開xanax做乜鳩

話訓教訓好d 依位醫生係我睇第3個醫生 最生埃係佢

如果你拉完有明顯改善既應該係盆骨移位
除左拉筋外都要做d core muscle 既training
同埋係office 都可以拉下

muscle 動作可以做以下幾個

拉筋要拉曬成個下身

plank 個姿態要岩先有用
同埋一開始唔洗太勉強, 慢慢recall 返d muscle 先再加強
keep 住每日都拉筋同做core muscle
2個禮拜到應該會有改善

可能都關事
因為理論上如果物理痛症應該係consistent 係某幾個位
巴打四圍痛而又冇咩大傷既可以係心理影響多嫁

如果係心理問題都幾難搞 有時神經痛搞到個人更加唔開心

巴打寄情工作啦
情緒問題真係最好靠regulate 返個生活習慣改善
可以既keep 住打爆自己timetable啦巴打

下半身 神經痛搞到返唔到工 睇醫生都係call 的士 返到屋企 訓同坐

多謝清，我聽日試下

巴打咁既話都可能要慢慢改善個生活習慣啦
慢慢來, 試下regulate 返個作息時間由12到8先
keep 住每日都要落街行30分鐘以上
同埋坐對條骨都唔太好

有時神經痛唔係做太多運動,反而係因為冇做運動先痛

郁少d反而冇咁痛

早日康復樓主
唔識依啲但幫推

長期神經痛路過

巴打咩事

肌肉痛左5年
一樣試左好多野都搵唔到答案
成個人攰日日訓係到

手術後遺症 但冇樓主咁嚴重 旱晚食藥都叫應付到

食開咩藥？

避免食：糯米及其衍生食物丶豆類丶芋頭、菌類丶
唔用骨煲湯、煲湯少過兩小時

食得好清

Lyrica，其學名為Pregabalin

我都食過 你食開幾多mg? 食左幾耐

早晚50 食左年幾 再加量會頭暈 所以食住先